肺炎搞到冇街出 係屋企冇野做不如入嚟吹下水

肺炎打到埋身 遲啲街都唔知有冇得出
仲唔快啲揾返個谷入嚟吹水過下日晨？
唔理你扮工學生乜都好 快啲嚟join啦
禁5p,潛水
你知啦 入嚟潛 就唔好阻住啲想打發日晨嘅人啦
一定會踢㗎～
歡迎任何人加入 唔喺香港都得嘅

on9小圈子
要吹水點解唔係直接係度吹

Mk狗死返去5p啦

因為開GROUP可以踢走啲ON9

連登又真係幾多on9